睇完以前的十大勁歌金曲,今時今日的歌星真係好普通

睇了2005-2009年度十大勁歌金曲
有hocc Eason Joey 古sir hacken
睇得出有競爭 樂壇係一個大家庭
今時今日的勁歌金曲
得番坤哥 吳若希 呢班歌手
其實好唏噓

真心希望hocc eason 重出江湖
以前曾經覺得hocc的歌 好怪 非正常的曲風
今日我重新聽得以前的歌好得

有啲又比內地封殺
有啲返了內地已經冇哂個人風格

青山黛碼 再見露絲碼莉

重出江湖姐係永遠唔比新人上位

唔係唔比,係新人唔生性
如果有實力,唔洗驚舊人重出江湖

內乜撚野地
大陸就大陸啦

陳奕迅 古巨基 李克勤 鄭中基 梁漢文 方力申 側田 張敬軒 方大同 周國賢 麥浚龍 周柏豪 小肥 吳浩康 劉浩龍 陳柏宇
容祖兒 楊千嬅 何韻詩 衛蘭 王菀之 謝安琪 薛凱琪 鄧麗欣 吳雨霏 關心妍 泳兒 鄭融 etc

呢堆人未必個個有料，但佢地一定有首歌係你聽過/ 識唱

依家星夢個d 若雞牙fred

絕對認同!!!!!!!